[8.10] 大埔廣福道漏夜痴磚

一句，
有左反對通知書 大家仲出唔出？？？

大埔見
不了

Push

理得佢 照去